林鄭想七月推遲再開下半場？

推遲想等維尼平安過渡G20
然後大規模清算
過埋71再繼下半場
係咪咁既pattern?

*未確實推遲

等埋架水炮車

我都覺

推

佢係等走資果班有夠時間即係g20後 因為維尼傾唔掂準備關門大吉都似

想加強政府機構出賣市民
教育局同醫管局既清算會愈來愈多

諗起就扯火

斬緩
拉鳩晒班示威人+重刑
跟住再推，睇你邊個敢再反抗

果然好打得

推
大家咪撚中計

如果香港人因為政府暫緩而星期日唔出嚟，之後將會係連場既大規模清算同白色恐怖
到時候無人會再敢抗爭，惡法原封不動通過，69既百萬人遊行，612義士既犧牲將會毀於一旦
如果你唔想呢件事發生，就要趁全世界站係香港人一方，民氣最強既時候出黎遊行，堅持撤回
呢場仗冇階段性勝利，一係贏，一係輸，winner takes all
香港要贏，香港人星期日一定要出嚟，多你一個絕對好多